岩岩新聞見到林鄭露底

有無人有cap

食完鮑姐想食林鄭？

鮑姐呷醋㗎 唔好望啦

冇圖

屌你真係好撚重口味

耆齡王

林鄭黑絲露底

笑到收唔到聲

cls

特登login 留言
真心正

笑到仆街

樓主開完個鮑姐po之後，咁就一世

笑到收唔撚到聲

dllm

點解我會㩒入黎

屌你好撚重口味
睇黎樓主遲啲會開個同兩個加埋100歲既政壇人物做愛既post

下次到建制四大美人：孽瘤 元秋 鼠王芬 琼子

屌

棋靈王咪ar你 飲得多有風濕

好彩冇圖

竟然無人要圖

少女唔鋤

高汁

樓主政界既話係咪林鄭再搭個游蕙禎

臨收工笑到我仆街

我正式宣佈

入得黎呢到既都係痴線佬，既然連林鄭露底都有興趣，大家同樓主都係差唔多口味

利申: 痴線佬

幾時到卿姐

咁多頁都冇圖

嘔

負評 因為冇圖

會去果個外交開會條裙好短

笑死

樓主係時候要諗下點洗底

開新ac算啦

太遲啦

講咁奈 有圖未姐

㩒咗入來

樓主咁鎮定無事晒所有恥笑

果然係耆齡王

講真，樓主你如果發出黎，我真係會話比鮑姐聽，等鮑姐上你屋企打個轉黎判斷你有冇對佢唔住，我係認真，唔係講緊笑，你話我報寸lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對鮑姐有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要唔比我地睇？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，鮑姐有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好令鮑姐傷心，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你個名冇睇錯應該係叫耆齡王，要搵你鮑姐計下角度就得，IP 都唔洗check

死番高登啦屌你老母

好高汁

無高清 睇住先

樓上改潮文嗰個做乜鳩?

痴撚線你個名都名好笑啦係咪啊
爾魚我炸

屌你 笑左十分鐘

樓主上次都尚且搭件Ali掩飾下主菜係鮑姐
俾人識破之後今次索性唔掩飾了

可以加埋民主女神卿姐一齊黎？

emily

最得人驚係我竟然禁左入黎睇

爸打們放過樓豬啦

樓豬今日打丁咗鮑姐未？

點解我會禁入黎
重要有得笑

正式宣布 禁入黎留言既都係痴線

負評
屌你，見唔到底嘅

唔夠100呀陰公

？，4。？

我做咩禁入黎

重口味專區

林鄭深不見底

連登五絕

東耆。耆齡王

笑到腳軟

同心理時鐘一樣

我屋企有滴露
洗唔洗借支比樓主洗眼

鮑起靜(68歲)+林鄭(60歲)
想開個128歲post?

BTW 耆齡王笑到流眼水